點先算係人生贏家

點睇

Um

嗨

連豬麻糰相反

仍然係連豬麻糰

溫完書啦

你個名

未
永無止境

係 糰麻豬連